想摟個毒撚 結果俾佢推開

利申條毒撚A0 抵佢一世做毒撚 點解會咁？

自視過高

毒撚都睇唔上樓主
樓主應該都真係幾樣衰

俾錢我或者考慮吓俾你掂

On9 一陣比你告非禮仲得了

gay

比兵仔背叛?

樓主幾多kg?

49.5

條j太短？

人地係毒撚，唔係基佬

大佬唔好咁基啦

*攬 我打錯左

樓主男定女 識唔識化妝？

梗係女啦 識呀😂

你同佢咩關係ar 同學 同事？

毒撚都有尊嚴，唔係你攬埋去就一定要受
請尊重毒撚！

樓主hug me

你應該好樣衰

攬我好過啦

你唔夠佢d動漫囡囡咁靚，點攬得落手

我好尊重囉

😂😂😂😂😂😂😂😂

😂乜鳩